投訴y深圳激光射天水圍 1823

晚晚都有強烈激光射過來，攻擊性武器來加ma, 射到人眼上面好傷。

push